\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Mouvement}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Le mouvement d’un objet d’étude est }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{le changement de sa position dans l’espace }\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{au cours du temps.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La trajectoire d’un corps soumis à aucune force est }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{une ligne droite.}\onslide<1->{\ana \com}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La vitesse d’un corps soumis à aucune force est }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{constante.}\onslide<1->{\ana \com}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La vitesse d’un objet en chute libre }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{augmente.}\onslide<1->{\ana \com}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La trajectoire d’une planète tournant autour du Soleil est un }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{cercle.}\onslide<1->{\ana \com}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La trajectoire d’une comète tournant autour du Soleil }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{n’est ni un cercle, ni une ligne droite.}\onslide<1->{\ana \com}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La vitesse d’une comète s’éloignant du Soleil }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{diminue.}\onslide<1->{\ana \com}
\end{question}
%
\end{document}